DC電視演員: 支持收容「香港難民」

(多謝手足"鍵盤冥鬥士"俾科)

Angela Zhou係大陸廣州出世, 之後移民紐西蘭, 曾經在DC電視劇集Supergirl扮演反派.
不過佢既化表作, 應該是在美劇Hell on Wheels最後一季做女主角, 仲有廣東話演出!

Angela Zhou: 支持紐西蘭收容香港難民.

求手足去twitter多謝Angela Zhou

多謝國際手足

幫手補下相

有良知既華人支持香港

Twitter要人

佢都嚟過香港幾次

幫推

好過黑警菲百幾倍

推

入去twitter多謝人之前,set翻張profile pic先 (搵張相無自己樣/曝露自己身份嘅嘢,最好唔係同抗爭相關嘅相),
成堆無profile pic嘅ac入去多謝人,好似成堆bot咁
多謝人之前,令個ac似翻個人先
費事俾鄰國ac咁輕易扮到香港人,乘機喺呢個post到搞事

國際connect

內外都無得比啦

唔貼太多
廢事變J圖Post
大家有心支持
就Follow佢IG同Twitter聲援下

一個撐香港嘅靚女
得咁少like同retweet

推呀，快d去多謝佢啦！

好靚女幫推

梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
3個地點任君選擇
6pm 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7pm 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7pm 屯門:悼念梁凌杰烈士

😂😂😂😂😂😂😂😂

Push

終於有返D正常嘅華人

支持, 但有無實際行動?

DC又然

佢先應該做花木蘭

第一張

已like retweet reply

DC真係正

DC又贏

唔笑dc了

受難民繼續賺人仔？
Nuke Beijing好過啦

好靚女

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

勁

DC正氣到我呢個MARVEL撚想搵窿捐

人靚心善 介紹佢過嚟連登

marvel 奶共最叻。。

DC屈哂機

hk

DC贏到

我係DC人呀hi

DC講有咩用
又唔係M記

Me2

復仇者3、4大導演話：

Pish

條友分分鐘中共同中国都未撚分清

呢返說話
如果係Angela Zhou講
我反而接受
因為佢仲有親友嚮廣州
但羅素兄弟表態
除咗擦支共鞋
我諗唔到係咩原因

人民弊

好靚女
真係相由心生

好撚正

吳彥祖 歐陽靖 王力宏
都好正氣

好靚

加油乜鳩
加油播毒??????

屌
第二張成個葛珮帆咁
乜咁大整蠱啊

高質太多，完全駁唔到

北京再爆發, 又賴歐美傳入
再叫佢加油啦

邊鳩個仆街陷家產縮頭烏龜個個回覆去負評

這些機會

咩係華人

DC一直都咁注目

琴日就導演
DC《小丑女》導演: 中共禁止香港記念64, 破壞公民社會

今日就演員

Thx for reminder

佢好野喎，身為華藝人敢投黃唔要十四億市場

支持收容中國難民
啲六四家屬 快啲落嚟香港啦

又係喎

DC真心高汁

M狗班人依家點算好 DC又贏

A

W

人美心善